對馬戰鬼銷量超500萬份，不及原神一個月流水，主機遊戲都不掙錢？

不少玩家都知道，早前備受關注的TLOU2和對馬戰鬼出現了讓許多玩家想不到的反轉，本來應該是眾望所歸的TLOU2因為劇情銷量下滑，反倒是不怎麼被看好的對馬戰鬼成為黑馬一路暢通無阻。更是在近日傳來全球銷量超500萬份的好成績，成為PS端第一方旗下的銷量大將。

對馬戰鬼銷量超500萬份，不及原神一個月流水，主機遊戲都不掙錢？

不得不說，對馬戰鬼之魂確實算是PS4邁向PS5時代的一道滿分答題卷，無論是玩法還是口碑，甚至是後面的聯機內容，都讓不少玩家滿意的打出了理想分值。不過對於對馬戰鬼可觀的全球500萬銷量，部分玩家卻給出了一個真實又無奈的調侃，那就是這款主機銷量大將的收益遠不及免費遊戲原神一個月的流水。

確實，當下原神在多端上架之後，銷量直線上升，瞬間就排居到了眾遊戲的前列。即使是PS4端都還有着不錯的成績，屬實讓許多玩家有那麼一些詫異。客觀來說原神的製作在手游類別中還算是不錯，但在主機遊戲類別中並沒有達到精緻的門檻。因此這樣一款遊戲的流水遠超對馬戰鬼的總銷量，確實讓不少玩家有些不可思議，實在是主機掙不到錢。

手機功能愈來愈強
得閒隨時可以玩
崩壞呢類gameplay
如果有個好的story
點會唔賺錢
好似以前他媽哥池咁

全世界得連登仔唔玩原神

隔離post:$568一隻game好撚貴

課金幾千蚊,好撚平

原來有份話貴就等於講過課金平

用免費game名義，賺得多過買斷game

因為買斷遊戲無後續更新(dlc 只係純粹拆開隻game賣）
玩完就完 以前月費online game洗費最大都係入面d虛武而唔係月費 開發商睇中左 將d野收返自己賣姐

對馬淨係本體內容都多過原神幾次更新啦

好想玩但鬼馬對戰唔出PC

所以MS 都集中跨平台 XBOX - PC 咁發展XBOX GAMES

現實係人類真係好意賭博

課金抽獎類遊戲 好應該立入賭博類別

true 監管返 唔好破壞真遊戲產業

想用pc玩

真係好驚繼續咁搞落去好快無廠認真整game

索索大作 原神

手機game係game界毒瘤

應該出個免費版先

要用stamina 就收100 蚊
要碌就$200
要拎武器就$200
出魔法就$200 解鎖
開關就$100 一關

垃圾pad一個月仲賺緊30,40億円 拎console 同手機game比賺錢真係得啖笑

好耐之前bf4已經有抽獎、課金元素

對馬戰鬼前排先update完

點解Demon's Souls賣咁貴